有冇人有牙骨增生

個口左右兩邊牙齦位幾年前無啦啦突起左
一開頭以為係熱氣牙肉腫
點知幾個禮拜都唔消 先知佢以後都唔會走
熱氣果陣仲會腫到生埋痱滋
好驚佢以後繼續變大
睇牙醫照完X光話冇乜所謂唔洗理
但佢再繼續變大我咪變八兩金
有冇巴絲都有呢樣野

智慧齒?

唔係呀
係差唔多犬齒上邊d牙齦(上顎)

諗起印度嗰個𡃁妹生成百幾粒牙

海龜個口

正常牙骨有減冇增
咁你係咪唔怕牙周病

我好似有
下牙槽骨多左粒白色硬波
好硬好硬 但唔痛